同男朋友溝通唔到 唉...有無人明

好唔開心 唉

價值觀唔同

某程度都係 人地話兩個世界嘅人 今時今日我終於體驗到

我好認真

可唔可以講下例子呢？

成長背景唔同 經歷唔同 目標唔同

gg

完全一樣

次次嘈一個問題 一定要嘈到我服佢先完 一係就比我感覺到佢覺得我有問題咁

既然可以一齊到，證明你地都有相同既地方既。

死基佬 收皮啦

要諗將來就發覺好多問題

好明呀 雞同鴨講咁

一齊左幾耐啊？

Exactly. 比一百個理由 解釋點解佢要咁做 點解我吾應該嬲

男仔好需要人地認同佢，讚佢既。
無論佢講既係岩好定錯好，都要細心聽清楚佢既意思，然後盡量用d讚佢既說話，例如：其實你咁諗都幾好，可以咩咩咩之餘又可以咩咩咩。
分析到佢個做法既優點，用少少說話讚佢，又認同下佢。
然後先再話，不過我都有個諗法，係咁咁咁，唔知你覺得點呢？
呢個方法唔一定可以即時解決到問題，但起碼你地係可以真正溝通到。

同女朋友一齊咗一牌都開始發現呢個問題
佢本身就貪玩嘅，我一直以為佢性格係咁姐
點知慢慢發現原來佢地成家男女老少都係死mk嚟
老豆就飛車，老母就蒲
壞得點快都好都唔及屋企人帶壞得快
我覺得帽事都係遲早嘅事
屌

same

前排分左手

呢個世界無話兩個人天生目標係一模一樣既，最重要係大家遷就大家，尊重對方既諗法，雖然目標係會有分別，但係可以大家一齊搵一個目標令到大家都係滿足既

屌你 真絲

我一開始都係咁，結果搞到我唔開心。佢比我感覺好似強逼我洗我腦咁灌輸佢嘅諗法比我咁，之後有同佢傾過呢個問題，佢話叫我鬧佢，佢話佢都知我成日讓佢。但呢排我無讓佢啦，又成日嘈交，不歡而散

介唔介意講下你地嘈既問題？

佢份人如何？你認識嘅佢又係點？

拍左幾耐？

好明 佢唔明我唔開心D乜 我唔明點解佢明知我唔鐘意都要做

洗我腦

佢話我成日乜都唔講 但係有時我真係無時間又唔知點開口 有時佢有野暪我比我發現咗 我成日唔開心又將啲嘢收收埋埋 我真係唔想講 我都唔想咁 但改唔到

佢都唔明點解我唔明佢個套

唉 絲打有同樣經歷？

成日話我唔同佢傾 因為傾完都係個嘈字 結果無改變到

4個月多少少

好多時情侶間唔識溝通，就會有誤會，然後誤會愈放愈耐，關係就會愈惡化。
我覺得你都係比較內斂既人，好難去一時改變既，如果用口講出黎係覺得難開口，不如寫一封信俾佢？寫俾佢知，你既諗法感受。

情侶間係會互相影響，佢都有可能係覺得你收埋d野，所以變相佢都會收埋d野，令佢自己既心好過d

佢呃我嘅野係我好介意嘅女仔 我可以點

介唔介意講詳細少少？

我知道左佢開解女仔感情問題，我都覺得無乜嘢。但係入面提到曖昧 然後我男朋友答：如果係女仔A佢曖昧幾耐感覺都唔會變。後尾佢唔知我發現咗 我問佢個時佢仍然呃我...
女仔A就係我好介意嘅女仔

佢個啲唔係收埋自己嘢 而係呃我

你意思係你男朋友有同女仔A曖昧過？

如果你唔想係度講到咁detail，可以留tg俾我

佢死都話無 但佢對個女仔啲行為明明就好 仲曾經好鍾意過個女仔A

mk還mk
派帽還派帽
兩回事黎
mk都可以好專一有交帶

我中學一個mk同學
中學已經又跟大佬又盛
讀中五就搞大左條女個肚
正當個個都以為佢落仔嘅時候
佢一個屈尾十唔讀書做地盤賺錢養家 仲要結埋婚

mk專一唔派帽

Mk唔一定會派帽嘅 派帽係品德問題
表面上幾專一幾乖都有可能會派

咩行為？

吾你老母呀

你玩撚曬啦
係咪好多兵

不了 男朋友介意 btw thanks

冇人係完美
一樣都冇人係衰晒
佢係臭串 冇品 貪玩 跟大佬
但佢專一
或者你可以當佢係一個唔稱職嘅mk

佢鐘意過呢個女仔A，既真確性高嗎？係聽共同朋友講？定係睇左你男朋友同女仔A既對話嗎？

2年

你地溝通唔到，你地有無討論過原因？有無分別留意你地兩個講野既思維方向係唔係相差好遠？價值觀既差別又大唔大？

我同ex又係溝通唔到 相差太遠

明呀 即係唔夾
我都今日都唔明有幾唔夾
但我啲朋友係咁講

已經分手表示價值觀好重要
多啲同佢傾下先 唔好放棄住

溝通唔到可以做情侶

先一齊後溝通，有無咁兒戲⋯ ?

對話睇過 佢自己po過類似嘢 佢初初唔認 後尾先肯認

佢覺得唔係1就係2 得1同2 但我覺得唔係啊

情侶同朋友相處方式好唔同 明唔明

次次傾到呢個問題都好夜 最後我都會盡量捱到一兩點 但係明唔明我第二日要7點幾起身 其實幾攰 又唔想傾傾下訓著左

夾唔到咪唔好拍囉

佢只係曾經鐘意過女仔A, 佢可以一路等女仔A，但最後都揀左同你一齊。
佢呃你，佢或者唔想你亂諗。
另外，如果一路介意以前發生過既事，而忽略左佢依家對你既愛，咁樣其實對你男朋友好唔公平。

個個女仔識咁諗就好，iq低既女仔唔明呢d道理，連自己表達方法都有問題，點溝通

你呢啲唔係溝通唔到，係擺明搵你笨當你傻仔，求其搵其他原因瀨你，去避開佢其實鍾意個女仔呢樣嘢

又可能唔關iq事既。
戀愛係一種學習黎，無人一出世就識得同人溝通，可能拍拖係會有傷心既時候，就好似做運動時肌肉會痛，但痛過後肌肉就會變強一樣

咁你派帽先囉

呢一世都唔洗拍啦你

每次感覺到 但嘈完都無結果 唔識溝通就搞到乜都唔講 我唔想溝通了。佢話我乜都唔講 咁佢有無諗過點解我咁

可以忍咁耐 你男朋友一定好靚仔

其實呢啲溝通嚟無謂
佢對條女有意思但又溝唔到人又享受曖昧下個過程
你就明顯覺得有問題
呢啲解決問題得兩個, 一係你就本身個人好正, 直接同佢講咁你接受唔到要分手, 佢覺得冇咗你唔得就唔敢再亂嚟
一係就你接受佢同第二個曖昧

我明白你認為自己溝通係有問題，但你男朋友都係有問題，因為一隻手係合唔響。
如果你真係愛呢個男仔，不如你買一d書去睇下，去學習下溝通。
方法唔係得一個，試下其他方法都無壞嫁

係唔係佢覺得所有情況發展到最後都會係1或2？

如果唔係既話，單係呢樣你地已經好大問題

抵啦 溝埋咁嘅女

你錯了

佢無同第二個曖昧啦 但同我一齊之前 佢同個曖昧女仔A已經無聯絡 原因係個女仔無啦啦唔理佢 之後無耐佢同我一齊 原因係佢知道我鍾意佢 又覺得同我試下無妨

姐係問係唔係 佢答案得係同唔係 我話唔開心 佢問點解 我話唔知 佢就覺得有因有果

Player mode 佢有無解釋過呢句野俾你聽

因為我鍾意佢先 我外在條件又唔太差 所以佢覺得試下

塵歸塵 土歸土

在乎你哋雙方仲想唔想維繫啦

想 但佢好chur我 唔明點解我咁 點解我會唔講 點解我成日無時間 我又覺得佢唔體諒我 成日惡我 成日得佢講

咁後來對段關係又有咩感覺丫？

佢真係好衰

因為佢緊張你 其實佢好愛你

但係佢有嘢呃我 追下文

佢話佢真心愛上咗我，開始會依賴我，成日想我陪住佢。但同時地比我發現佢有嘢呃我。我怕有誤會所以問清楚，結果都係我踢爆咗佢，佢先肯認。其實係佢無得唔認，有證有據

過來人 佢只會越呃你越多
然後你又每次都踢爆到佢
到後後有次佢頂唔順就分手
然後同你講大家唔夾

藍絲？

講得出想試下依句已經係臭jer
佢當初咁易就想同你試下
遲早識左第個又會想試下
佢真係重視你既感受就唔會想呃你
唔會講因爲你唔俾所以要呃你之類既話說
真係鐘意你唔會做任何有機會破壞你地關係既事

藍巴

分手係遲早既事

佢年半無拍拖 途中有人鍾意過佢 但佢無受到 話覺得無可能無好感所以唔會試

你地D女人真係好搞笑

我都唔想承認，但自己真係會怕呢件事會發生
今次就話我知道咗佢逼住認
咁到底仲有幾多嘢我係唔知佢又暪住我
真係得個信字

咩意思

唉 真心愛佢

唔岩心水唔夠靚姐可能
果時佢都同我講好多人追佢

一直知有問題存在 我攤開黎講
想解決問題 結果 每次佢死都拗返生
嘈交又係 成日都唔覺自己有錯
佢低頭認錯先既次數5隻手指數得曲
每次都覺得係我小事化大無理取鬧
唔會係我角度諗下我點解會咁
又勁少陪我 就算得一日陪我
都要同佢d朋友分 你地又點睇

當你開始心淡覺得攰既時候，又遇到一個真心夾同有好感既男仔時候。你會有唔同睇法，可能佢仲未係你既mr right

咁就算數 呢啲狗公格
唔值得你浪費時間

我呀我呀
但都一齊左年幾 磨合遷就緊～好左好多

除左愛，拍幾耐好視乎雙方做人處世嘅修為

我調轉
一嘈交女朋友就出喊功
我就收晒皮了

最簡單識唔識互相體諒已經好緊要，有時攪到要分手或有第三者，好多時都係兩個人相處中間有缺口做成

價值觀相差遠唔係問題，但大家點樣去表達和理解對方更緊要

可能呢個係佢對我嘅心聲 雖然我唔會死都拗返生
相反佢就會死都拗返生 又唔會明我點解會咁
佢會覺得我唔明佢點解會咁 然後覺得我星期一至五都好忙又要project又乜又乜 陪唔到佢。

btw其實佢好得閒無業遊民 我太忙佢太閒

一樣

我有啲攰 但唔想放棄 想再磨合下 但其實我好掙扎
覺得佢唔知有幾多我唔知嘅嘢呃緊我

佢A7 成日話自己好成熟 我唔否認 但絕對唔覺自己幼稚 將件事講比其他朋友聽佢地都話我算成熟

可能我習慣了不掉淚 被逼堅強慣了

佢覺得有因有果 同埋佢唔似我咁忙 佢讀唔到書 我讀到書
我從來無介意過 但其實咁樣變相佢唔明我...

呢件事進行中

絲打 可唔可以詳細啲啲

兩個人一齊唔需要乜都太清楚，比你知道佢真係身有屎，你又係咪有勇氣立即分手？相反，可能原本無野嘈嘈下變成有野

情人唔同知己，無需要討論太多價值/睇法問題，最重要大家中間keep到快樂嘅感覺

坦承都做唔到 已經係一重隔膜

我有係佢角度諗 但覺得佢無係我角度諗
一個星期都唔知見唔見到一日
仲要同人地開心share
成日都話攰話我唔體諒佢 咁邊個體諒我
我都要人陪
而家係班朋友幫佢做左佢要做既野

我係咁諗 可能你另一半都係
試下平心靜氣傾下 再睇下有無方法解決

應該係樓主貪人靚仔又口甜舌滑，暗底比條仔食住。
睇清現實，男女背景差咁遠，而且將來多數係女尊男卑，個男仔一定唔會做下把，所以好肯定會分手收場。

不過樓主正值熱戀，暫時唔會睇清現實。

呢啲係拍散拖嘅想法做法

唔係靚仔但口甜舌滑 暗底比佢食住我認
所以我上面就話 終於明咩叫兩個世界嘅人囉

我一個星期見幾日 我係抽晒時間比佢
不過佢太得閒顯到佢好多時間我都唔係度咁

有無諗過長痛....

你搞錯左喇，拍得長先更加要咁諗，真係咁多天造地設嘅情侶咁走入教堂咩

點解咁問

唔痛苦咩

痛苦

咁呢個就係佢問題喇 唔勸佢搵下野做？

佢會覺得我質疑佢

認真 不如搵我談一談心？
個人幾傾得 包你唔會悶
個樣唔差
係差在一個機會
不如你比一個機會我 都比一個機會自己？
無tg,惟有比email
Lawrence_chan@gmail.com

想搵女朋友嘅可以出一出返去 我唔係想咁

你何以見得我要搵籍口抽身

試下無妨呀
搵下我傾都無壞既
加下我ig呀
打我呢個email個名就搵到我

收皮啦 死毒撚

樓豬妳仲想我點

煙都戒埋啦 真心為了妳改 好嗎

呃閪屌去第到啦 不過你咁嘅撚樣 都唔方點呃到架啦

講到尾係因為唔夠愛對方

唔可以因為愛而麻木遷就同改變自己
如果係咁的話 對方到底愛邊個?

愛係雙愛都要改變

雙愛

屌你老母

跟屌

收皮啦屌你

唔俾你屌 驚自爆

我咩樣你又知？好過你啦 叫個名做卡卡西
睇下自己毒到點先啦

起你底就有得睇啦
我毒撚 起碼唔會你咁嘅撚樣仲出黎呃閪屌囉
笑撚死人咩

我可唔可以理解成你間接承認咗你呃閪屌

下？見你有心事 想你加我email,ig傾下就叫呃閪屌？
唔怪得成毒撚喺到酸

你隻眼係咪盲撚咗？我幾時話想搵人傾計 同埋定義下咩叫機會阿不如 講咗唔撚洗仲係度乞 見到都覺得柒。返屋企照下鏡先啦撚樣

算啦你呢d咁既人
抵你有唔開心
唔搵我ig,email傾就算
搵下個

柒就認啦 唔洗怕羞喎 人少少 btw好走唔送 唔阻你搵食

你個名真係好撚啱你

再望下你個名就知我講梗邊個啦
好心小學未畢業就番去讀下書先
理解都唔識理解

笑死 用卡通人物名就戇鳩？🤔
邊撚個話黎聽架？定還是你唔用卡通人物名都呃唔到閪屌 所以嬲嬲豬呀？
俾人講中想呃閪屌 無得駁就笑鳩人個名 都唔知邊個小學雞呢
你咁嘅撚樣 唔好話想屌閪呀 叫雞都唔撚接你啦 柒頭 返屋企幫你老豆含撚啦 無撚用

同女朋友價值觀唔同 雖然相處方面冇咩問題 但係唔知過到幾耐 不過都覺得走唔長架啦

價值觀唔同真係攞命

係 長遠真係唔知捱唔捱到 雖然依家仲好好

點唔同法?

佢鐘意hea過人生 我就比較博 想為未來打拼 耐左真係會覺得我日做夜做 都好似得我自己一個為未來努力咁 :-簡單d講係上進心既問題 利申我係仔 我都同佢講過話佢樣又唔差 其實可以搵到個有錢仔唔洗同我捱架

都嘈過幾次 但係次次都解決唔到或者極速打回原形

佢點Hea法 其實上進心唔同都一齊到的 包容的其中一環
應該係你頂唔順另一半唔似你咁上進

mars and venus

應該係 我最憎人hea 對上果個ex都係因為佢hea飛左

睇下 有人燥哂底 真係笑死
比人講中自己改個名on9
就燥底
乖啦 你呢d小學雞 eq係咁 無得怪既
唔好燥底呀 乖呀

我就想知乜忽燥
唔緊要嘅 你要笑個名咪笑個名 慘到無野笑要笑個名
我就唔同啦 笑你樣衰呃唔到閪屌 笑足一世
咁嘅撚樣都學人溝女 仲要網上 不得了

我係你就潛啦
見係女就衝

好頹廢 講極無用嘅感覺 但嘈嘈下就知道根本唔係改到嘅嘢

Exact7ly我唔想人生就咁過 但佢想

咁拍黎做乜尻

改到㗎 俾啲時間佢啦

上面我男朋友留言 其實我地ac共用，不過我想講我諗法 睇下大家點睇

其實大家目標係儲首期，不過而家大家身份重係學生，佢final year, 我year 3。我之前同佢一齊時有段時間係hea過，翻得好少工，而家一星期翻2日，因為office 工星期六日唔開，不過遲d完sem 多d時間會揾多份翻多d。我都想證明俾佢睇我係有心。
只不過我覺得而家讀書我想放多d時間係學業上，起碼唔好retake 利申，之後hd，grad已經25歲 所以唔想更加retake 遲grad。
佢立場係，翻多幾個鐘工都好過hea左佢，所以我可能訓遲左，or星期六日無翻工，就會令佢覺得更hea。呢點我都知唔岩，所以完左sem 就會充實翻d時間。
我都明既，如果首期就愈早揾多d錢愈好，不過我都講左我難處 如果之後翻學，無可能翻學時都翻咁多工
而佢而家選擇好似我咁，翻少左好多工，將個問題唔理住。

精神分裂 睇下醫生好喎

屌，都話共用ac

扮得幾好

[真心] 你地似兩個世界的人黎

可唔可以講多少少 我唔係唔想努力，我係想畢業後先放多d時間。不過我個人係中意係comfort zone 呢個係我缺點黎。

即係你想過的生活同佢想過的完全唔同

但如果改變我都可以為佢改變，起碼努力過，再睇下磨唔磨合到。

加油

已經完結了 分左手

導火線係咩

講大話

我求下妳啦 比多最後一次 真係最後一次機會我
我真係再唔講大話 我係唔知點講出口呀😞妳一大班人係到我點同到妳傾

唔好block我啦 我知道錯 我好愛妳 但依加先2個月 再比啲時間我啦 我真係會改😞 妳知唔知我喊到點 妳又知唔知我有幾愛妳 但有時唔係話好愛就即刻改到....都要時間 再比多啲時間我 我保證 我真係改到 連登所位巴絲我求下你哋幫下我 樓主佢對我真係好好 我真係知錯 幫下我求情😭比啲時間我啦

你對人做過d咩

就係講大話

成件事好長

但樓主唔想聽我講啦😞所以啱啱講咗分手

( Show Blocked User - 負面情緒收集員 )

扑左野未？

死性不改 唔係善意嘅大話只有零次或者一百次

唔係重點。

對唔住對唔住

冇追post
原來已經分左手
本身諗住睇下佢係咪呃閪屌
樓主節哀

呢個我都唔知啦